SHF拉打特攝綜合POST789 幾時魂展呀

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

5月通販

預計
5月20-21

5月25 港魂

8月 5月22 截

9月

10月

12月

1月

兔兔日子 未定

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

搶到

又輸咗

學術研究
到底合唔合到呢

今個post留俾你

有排啦....

放棄了

對唔住

係喎我仲未訂，去㩒㩒港魂先

..支持下心態

留名

...

放假留名

最衰笨大又無解釋

魂展急咩啊
舊年堆J數都未找

要急啦
諗緊幾時買機票

Final year唔諗咁多了

我估都係十月底
已請假，唔中就仆街

...有排捱

咁早拎咗假

攪到人心思思

唔係啦

有冇巴打試過淘寶買SHF
有冇伏

白倉屌你老母留名

mach喱個form仲靚
drive就......

睇你要邊隻啦

大伏 唔洗試了

到
未諗到有咩正當理由屌閪睡,啲野未出

非真骨都得嘅，kuuga 同kabuto 太多老翻

啲女比狗狗食晒啦

兩隻狗出沒注意

再次合體

布癲狗宮格

收定訂金, 2121年先出貨

唔好咁啦

仁話我張卡付款有問題
但係月頭呀美同禮拜5 zio2俾錢又冇問題

哇四重合體

4p，gay，CP，亂倫
FBI is watching

人獸

啲金蛋真係垃圾

哥哥？

快啲作翻首新版重口味

說好不提

等10石機

[img]圖片網址[r9/img]xrreee

x rrx

無石了

原來你鐘意

hello kitty都抽

真心想笨大佢出 SHF another rider

新po lm

唔好插隊

送完嗰一抽中5星無嘴貓，跟著繼續留石

乜今日咁多驅風嘢啊

你又想驅埋一份？

唔好再講了

我有我男友基池已足夠

北都個呀姐對腳好撚靚

大家都風濕

支持出Kikai先

老實講呢個年紀算keep 得好好

Kikai!Kikai!

SHF拉打老女人驅風痴漢痴女綜合post

女上司...

同埋東映唔知係咪有心撚鳩我地

通常呀姐先會zoom近影腳
啲少女靚腳好少zoom近影

女上司再後生啲同再靚腳啲

post1等我嚟

都係哭巴有人情味

圖or...今日咩日子話？

成班cls

chisinlo assemble

是日放假 唔好提公事了

不孝子

母親節都唔記得

母親節俾面你母親咋

今日大家痴咗邊條根

(戀)母親節

應該係下面嗰條

Marvel好似都好多

等遲下rg x1
雖然第一水實炒

準備砌盲眼未 x1得10cm高

準備瘋狂買parts

仲有龍珠同火影,動漫同美系都幾多假野

淘寶買全新shf(唔包括真骨)特攝系都比較安全,仲要睇店舖評語,買過幾盒都未奶過野,有時淘寶計埋運費都平過香港

邊條粉腸攪佢老婆

btw

早

早晨 矮王2 1次受注滿額未?

佢有無咁高人氣

矮王比KIVA水槍射到解除變身

有無飢餓成咁呀...

竟然出動Ola 谷收視

有無Swarlz食雪榚gif圖

我無睇都知越來越hehe
成日強制 三合一

早番工

yo

早金蟹同paradx玩死亡筆記音樂劇

死亡筆記到底可以出到幾時

今集geiz同呷醋冇分別

環保主義

同食屎仔一樣變鬥長命系列

會唔會出齊

我對真人版冇興趣

點解

邊個揸機

買唔買

淨係個口罩改到咁已經令我性趣大跌

睇真人先 之後先睇漫畫

有直送嘅話出埋final design可以諗諗

早呀

我其實真係好唔滿意改個口罩，本來設計係人嘅牙齒，表示金木係有人類同食屎仔一面好有意思，依家真人版嗰個好單純咁係一個口罩

街機卡港魂印象中無開過

又係喎
唔講就無留意

都可以期望下港魂既
佢哋專開呢啲垃雜嘢

雖然係爛尾，但我真係好鍾意呢套漫畫

撚狗等二三個星期

個題材幾獨特
間唔中重睇

見到隔離他媽哥池post 好似幾過癮有d想買部玩 但成4舊水部

試下囉

應該好快玩厭
今日都要翻工 唔想翻工呀

找數

雖然無乜特別野要找

新帖留名

做咩

我發現原來淨係訂我都攞咗千幾蚊係孤

唔覺唔覺就訂咗

一百二百咁俾真係唔覺唔覺就出事

望住啲單就係返工動力

仲有毛巾

冇追半日咁多人發功嘅

大家也是姐控

想問下巴打們 第一行係填咩地址架？
利申 入坑無耐

早，最後一日假期
追返幾集矮王先

不如用中文啦

小心瞓返

睇唔明漫畫打鬥場面 文戲好睇過打交

咩黎無dcd無build應該唔會買

早！！

睇動畫粗略補完

google下點填英文地址啦

阿美開訂

冇阿美

早
前晚打機谷鳩氣係仁撳左隻shf
琴日係咁話我支付有問題
試左成日最後原來佢想話唔俾我用點數找數
重新買過唔用點數就已找數

啲點數反而無用過

有阿空

金木成日比人㩒住嚟打

我估
點數淨係可以用番係仁自己度,其他賣家唔得

永遠留一手注定

應該係

屌 真係有人問地址點填.....
呢個已經唔係新手問題 係常識問題了

好樣衰唔好再po啦好嗎

塊面

引戰

手痕又想㩒玩具

撳囉

肥到

土地問題諗下先隻嘢6月頭先截

望見啲特價又心思思

之前係到傾個隻桐人figma鳩痕又想訂

買買買

到你推我去買嘢

but桐狗唔係全炒咩

唔熟figma巿場我一買即刻無人炒
利申燈神

又幾得意

快點帶動個市

日本仔真係好有心機

有冇洗衫version

6月截再諗一諗先

燈神幫幫手買樓

個人認為呢條片已經勝咗

MK50未到，原來MK3都可以配DLC頭

買過幾次，暫時冇

呢個成熟TONY樣配返MK3,成件事然好浪漫

窮學生未有錢挑戰

藍色法爺call個浪出黎咪得囉

新手學野 個頭貴唔貴

唔算貴,18X人仔左右

佢上埋色？

咁都唔算貴
轉返hkd都半隻shf

因爲6月隻85諗緊加唔加個頭俾佢

你又㩒咗啊？

點都要 係睇入邊隻姐

我淨係撳咗85 同滑嘟嘟

研究下先

我驚一個閃回特別靚 其他係shf頭好似格格不入咁
一係換哂閃回頭

快手到.....

我估計自己都係得一隻im嘅啫
要多都無用

不得不佩服

日本仔果然厲害

死啦
好似瀨咗野

買啦 我仲訂左mk4 頭

得閒研究下先

你呢句野好似個個新入坑立FLAG俾自己果陣

我都諗住訂埋MK4個頭

呢個坑好危機四伏 因為笨大啲嘢閪起上嚟

我諗住遲d mk4 頭 換落西裝 50 頭用落85 到

笨大美系野真係好危,不過IM 系列一向唔錯,6吋都無得點揀
IRONMAN都一代回憶值得投資少少

好正

真毒日
繼續清埋d鳩達佢

啱啱係馬雲到買左全新Rogue同grease都係1100港紙

遲下換返d 靚格納庫 43換42 再加調試版Tony

來吧

gogogo
等shf

可以一試

留錢等肥仔雷神

出就買硬

瀨野啦今次

話說上年係孤訂左Hazard RT，係唔係要等到6月先派，因為前排見到師兄們又講左4月派左
利申：之前俾孤條友入錯電話，怕佢又入錯

佢的確開6月訂

shf marvel同龍珠認真唔好試
真骨雕就試過淘1 2號連埋運費都係$700
主要越多評價加有圖嘅鋪頭係穩陣啲

咁都安心啲

目標
女巫 個頭有改嘅話
肥仔 pepper...

靚仔版STRANGE

pepper 個armor? shf 唔出就要買孩仔

你成日都瀨嘢嫁啦

獵奇向

已like

今日先收到炒孤Dooku Shf 到貨個whatsapp咁慢先有嘅

入咗信息黑洞

btw上個月尾應該有了

無聊的我將垃圾海洋堂mk7 ...

橫掂呢隻唔靚 咪改下色

有隻6寸合金識着燈 膠既就廢物利用下

發揮創意

之前改左做黑金 但d 金色甩甩地 所以又改過

好靚喎

shf塊閪袍

直接全金

我手油技巧差 金屬色就唔玩了
加上全金figma 同海洋堂都有出 訓練唔到創意

早
痴線佬 Assemble

已進入隱藏模式

繼續J姐姐

姨姨

40歲內我要哂

女上司年齡層

睇Drive瘋狂J鈴奈姐姐

肥歷仲瘦個時

有冇邊間推介

我嘅凳仔扭蛋到了

會否坐爛

痴漢下場

又手ok喎

細張左啲

大張就無人買kiva車

雖然唔多人買

呢個網有無巴打用過？

扭蛋係咁架喇
我覺得幾好

見fb間唔中有人講

蟻俠心諗跟錯大佬

佢仲有10月派嘅neo decade想訂埋

搏下囉

召喚紅巴

邊個shipping好？

粒星答咗你

好貴

120有無人試過

放假有時間就做下運動練下舞先

正喎，d配件幾正

唔好J我 ok？

又用到果下

女上司？

二胡天皇椅

屎黃色...

不了，悲慘生活

酸枝家私

又搞掂一隻

諗緊廢老可以點坐

真毒日幾充實

我應該比人block左ip
返香港先睇

得番1隻HG同2隻RG未砌

趕得切去
15號開始圍板清拆

0
買一隻砌一隻嘅態度

一個時代嘅結束

仲有呢set未開工

冇幾耐之前試過買grease同冰海
好彩冇事

冇去過

SHODO-X

..過多二日就無了

睇到嬲到震
真骨雕又喎繼續出

嬲嬲地儲掌動算 平靚正 實易齊過真骨

唔中佢計

呢d留返比我呢d窮L玩 唔好搶

真骨個個都排緊隊下隻邊位快啲開黎見人

裝動想買一pair Crossz Evol都120蚊仲要搶
裝動都好難齊

DED出嚟打完卡 好出啦

裝動貼紙地獄 不了

真骨連曬兩把槍
仆佢個街再咁拖數法真係又黎魂展先出

唔知邊到睇到
DCD DED都同日有野拍
至於一唔一齊就唔知...

岩岩睇完build 故事好正 突然想後追返
但係咪好難 好似全部都魂限

臨尾...

印象中得二隻通販

BBQ

個價都... 係就訂兔兔啦依家要

白倉：請21條友黎bbq...

最想入嘅 hazard form都係魂限
不過依加rider 通販都炒到飛起

兔兔係咪未講幾時出

6月睇下衝唔衝下現

Rabbit tank 同night rogue仲有crossz charge
通販好似係得咁多

令和拉打會唔會用運動做主題

有雜誌圖了係無寫幾時發送等下星期四五又有冇新料

成條line都…

手持build line可...

漏咗蝙蝠佬

個劇本寫得好你整到ex-aid咁衝擊嘅造型都大把人衝啦

除咗RT全部無人要
啫喱個價近期係咪回升返

啫喱龍之前見五月賣$180一隻嚟清貨

食奧運條水

孩記既當唔當係

真，初初Ex-aid見街比人屌到上天，有劇情搭救後就

關奥運咩事不過係咁嘅都幾有趣

玩rider都可以上車

呢期連四眼仔都有人炒就知

五環拉打

推動運動

全民賽跑衝現運動

好似好過笨大

有出過佢咩

孩記頭雕好準，不過上色/印色就時有失手

無架啦

睇下8月點

不如諗魂展點

對比同系列啲頭雕

呢樣係笨大玩外國人
炒孤準備

留學生預備

笨大出招未

有一set 既WM 2 既

咁開心

拆掂佢

J咗段時間

有出槍mode

咩黎㗎

有無巴打有玩千值鍊, 諗緊買唔買隻REEDIT IRONMAN好, 或者隻1/6 IRON SPIDY

佢個價位要好有愛,去到呢個級數玩HOTTOYS多

12吋玩咁多年玩具我都麻麻 咁耐以黎得一隻BM PROJECT 同一隻當年三部曲既SPIDERMAN

白倉條撚樣又發功
轉自面書

白倉鳩up佢至勁

香港有無得訂？

......Assemble!!

KIKAIder 01

KR01

有冇人試過係旋拍訂貨

有一股好強嘅氣嚟緊

01

我就無訂過，總覺得實體店可靠少少
當然咩苦瓜，尋仇，月份就另當別論

Zero one zero
kaito change

kikai年！可喜可賀！！

令和第一拉打

燈中

賊佬表示拍劇唔得閒理你

搵到間野既ig 同fb page 好似賭大細咁

脫坑n年
上幾個post有放list出嚟問各位意見
其實自己最唔捨得昭和拉打
想請教咁多位仲有無機會出昭和真骨雕
暫時只見1,2,amazon
如果會出先放舊

有無機會真係唔知，出真骨方面，笨大真係有啲唔按牌理出牌，想出邊隻就出邊隻咁

巴打想訂嗰樣嘢好多地方已截?

隻ooo真係突然爆8月出 隻diend出曬展品咁多年都唔肯出 明明今年大好機會

咁無計
我都會留意住d真骨
thx

今日三抽 可以等part4了

真係捉唔到路

正

唯一知既係一定出左主form先會出其他form
昭和都隔左好耐(唔計櫻島既話)

慢慢儲

邊個係0仔邊個係1仔 腐女向確定

SHF拉打特攝綜合POST789 幾時魂展呀

#456 回覆

02!
DARLING IN THE KAMENRIDER

0 = 令
1 = 和

早
又要扮工了

雷神

少咗個鎚

幾鍾意個名

大家早

為下一年準備

me個名
做乜一朝早就表白me

令和拉打

名甚麼的不重要
睇造型同劇情再講

造型幅圖
個頭有天線

好痴線啊國

邊一個發明了返工

劇透

但個樹熊幾得意，我Save左

好既方面係可能好多人拎完即刻放

23

邊個發明錢

呢層唔意外

去到日本個日咁啱就開售睇下好唔好彩

錯版夠特別

東京

日本風咩

東京先有架咩？我大阪梅田喎

玩得開心點

行下日本橋感受啲價

訂85嗰時手多禁埋50
而家想放了

貴就好唔洗太破費

放囉...

求義海價

夾公仔可以直接買現成

睇埋食評先決定keep唔keep

原價撳都無得輸啦，雖然啲配件九唔搭八

笨大UNIVERSE

ironman mk50 bundie original ver.

嗰時以為粒海星係85嗰粒
之後發覺跟本唔係嗰回事

笨大原創

講起原創，nano weapon set 1對翼都係原創
睇返bluray同Hottoys先知對翼個設定唔同樣

笨大：錯你班友都買 是但啦
利申訂左黎緊mk50

永夢99今星期有實物睇

敏鬼風格

標啱麻係咪一齊到

笨大: 外傳機黎

等睇$499一箱箱冇人買

yes
呢隻又準備上火箭軌道

都少人訂...

訂哂，輕輕鬆鬆

追唔到標買呢隻算

有尾數找真好

想睇月讀 ora食雪條

上次十億蟹到咁 個個都話等插水唔訂又話慳返
等睇好似四眼仔咁

定律黎架嘛

吓

我好想找尾數

循環

有興趣

夾過一次之後發現直接買可以買一套半

想下好啦

十億上星期見到300....

不過有時500日圓夾到又好滿足嘅

社長光環不再

諗緊

夾得其實都係貪佢玩個下過癮
成日諗抵唔抵做人會好唔開心架

..... 大城市基本放低3000

街上仲有好多人間體，等睇聖誕大特賣

隻手閪起上嚟

我d保夾全部夾空氣，好能灰

一箱箱...

爭好遠喎

呢個係技術問題

等佢出X0

呢隻要挑戰

依d技術要用金錢去提升

挑戰得過，如果無走數

保夾九成虧架一入夠錢就大大力

其實唔難

找緊J數了

平時夾得起都會之後跌返

三個爪啲機一向有得較嘢連夾起咗之後向內掉隻公仔都有得較
所以通常啲人話鍾意玩兩個爪多啲

好彩我有d可以用兩年時間慢慢找

我至憎係有d要用個爪去勾甩個半天吊既公仔

....陸續有嚟 好似都未出曬

動物節先大獲一下出6隻 3隻現3隻訂

我差個肥仔同pepper訂埋就搞店

pepper

燃燒生命

等開訂

平過3500 真骨 DCD

8月一箱箱neo DCD

8月份 Marvel 靜返，又返來炒拉打了

唔好呀

8月應該魂展....

無咁快
應該年尾

噢，係喎

好想去打卡

我想避開，因為想去尋下寶

無寶尋

全世界都去，真係唔洗尋

專心旅程

最近有啲大件嘢想尋

專心排隊拎魂限

CSM?

無野拎

唔係, 冷門拉打嘢
旋拍, Y拍嗰啲都唔係好覺有
等我尋到再影相上嚟

有咩綠州

點改都唔買

早..

哂心機將裝動升level做乜柒
咁出RKF嚟做咩RKF已經係放大版食玩

山口出柯柏文 old news

唔同部門

海軍鬥水兵

錶面shf表示你地咁出力做乜

錶面純粹製造工作機會

閃回唔係得返mezco 版

SHF?

睇關節 都知係食玩裝動啦..

你岩
自膠

阿預快d 買頭雕啦

純粹好奇
睇到fb 一入
個post話 攪成11個鐘 有無咁誇張

隻野都未出貨得個頭

真骨ooo

8點先到仲有手帶拎咪好囉呢幾日
呢幾日條龍長到痴咗線

唔係日日都係咁
條友揀啱時間去先排11個鐘姐

閃回50頭話最後尾貨預訂 唔訂就冇啦

係廿樓定希慎

尋日睇佢就應該後者

ok
感謝提醒

推你入頭雕坑

一粒半粒嘅啫

我已經推左個fd 落坑 我一早叫佢買 佢又唔買 宜家貴左又話想買

咁應該排完手帶, 指定時間再返去排就得
唔洗排足11個鐘架喎

利申無排9up

五月太悶要搵野買

呢層我都想知

係你5月悶姐

要

朝早8點開始排, 差唔多10點已經有職員出嚟派手帶
啲手帶既時間大約係11-1, 1-3, 3-5, 5-7, 7-9咁, 夠鐘走返嚟再排入場

我就唔撚信條友係拎咗11-1既手帶然後要排到夜晚7點最多可能係3-5或者5-7手帶然後排到7點姐, 啲留言問佢又唔肯講, 係度講咩"完成整個訂購程序係的確去到7點", 中間啲時間可能輕鬆行街又計埋入去HT度

訂咗四川佢先嚟

咁又係 無計太少戰線 sor

增廣見聞

開多3未呀

二個星期工作效率

我都係因為eg 先有野玩

根據佢工作效率 下星期掛

乜都賴HT
好彩無兩公婆嗌交, 如果唔係HT又多條罪
同埋遲下廿樓直入任訂HT特色就係唔洗搶, 遲啲訂肯等實有貨
DC另計

上次等盒RG R3又係等咗勁耐

慢慢等

最近睇返Drive

遲下直入跟手又好似85 thanos咁截咗叫春

5月得Kiva

希望隻內衣版狂三唔好delay

霧子套劇好悶

收聲！
利申未睇

好似隻乜鬼好少人等

無睇

唔貴既話 可以諗諗

85 thanos都一個月啦就算唔直入都應該好多時間係一個鐘內搞掂
85我都尾班車廿樓開美隊前一日去, 輕鬆直入

Tony Team suit同手套先啱啱開, 條友心急到咁咪排下隊
重點係佢中間啲時間根本無可能排緊隊啦, 唔通佢8點拎完11-1既手帶排到夜晚7點咩, 本身佢都誇張咗成件事

真心悶唔係霧子棄咗了

Team suit都要1430 不了玩手仔

慳返
你有冇訂85

條友A3 A4新入坑係咁上下

時王劇情都救唔返

斬鬼係kiva篇到啊

老千 隻黑三一終於有翼

買呢隻當有哂平城20隻

真係慘

無買 我情願無

計落差響鬼 定唔當響鬼係拉打好

我支持後者

食玩響鬼

全pass

平城19子

19笨大

我發現我好似時王line都幾多

計落自己都係

你除左廢老 zio 2 仲有咩

一定冇可能，除非係弱智

佢geiz woz同neo dcd

woz

竟然無小基子

我zio 廢老 dcd armor neo dcd 仲諗緊zio2

有

面書好多人信好多人留言係話"排11個鐘", 已經比人誤導咗

有車就two無車就唔two

齊line

你有訂車

zio, woz, 廢老, ipad頭, neo dcd x2, zio2 x2
build armor會衝現

利申 最撚憎時王

邊到係 build armor 個d 都冇

yes

呢d 先係齊line

我齊line,sor

估唔到A夢咁支持時王套野

爭Geiz唔知等唔等到Revive呢

大家都是時王老婆

唔知仲會唔會出其他armor

我想要果啲都出曬

車都係

時王老婆上水未成班友同你爭老公

消失人口

我仲有時王相

有埋woz

車係果次係玩野心態
連仁悠一齊訂

預巴扔西瓜未？

點跟

真。時王老婆 仲唔係你

車不了

我係時王老婆都係咁話

有錢人既玩野心態

英雄祭隻碟特典

btw唔知掉咗去邊

慳咗運費

好似時王老婆咁
唔知去咗邊

食埋個lunch又可以落番香港

慳左幾多

呃工廠妹妹蝦條

40 夠一餐老麥

架車又幾銀

460

全男黎
我要Ora蝦條

真心覺得好睇喎，日劇po啲人都贊

掛畫又唔買難啲喎

引戰mode

其實有無人覺得Ora塊面都幾方

那有位 你老

方唔方唔係重點
好J就得

架車係咪有哂zio 同 geiz 既武器

我覺得佢有時啲神情好似井上正大

前排啲相出買咗你

This

賣*

我買覆件算 冇錢買車

咩相

正確態度 架車外型係窄窄地

曬太陽

有我老婆相架

早
夏日熱辣辣

啫係有位啦

想同預巴要咗架車佢

老婆相架不能移

柒撚矇矇食..

無得坐好慘

排11個鐘，不如去返工賺返d錢黎，買炒價可能重有賺

我覺得你去驗眼好d

夫妻相

食甜筒
食櫃桶
食郵筒！

甜筒好味
櫃桶有味
郵筒無味

69互含啦喱兩條友

互含要加價

我同你互含唔洗加
請留tg

已pm

Not an excuse

國巴咁樣唔得喎

夜晚中出番Ora補數

禮拜6打機谷鳩氣唔理性撳嘅shf到了

咩嚟

.......

支持

笑到仆街

有冇手足跟隊

1 man queue
無得跟隊

見大家反應熱烈
我都係時候開返個拉打中女J圖欣賞post
貢獻下世人

朋友阿 gif

呢排有啲風濕

大家都有風濕

預埋你

都話谷鳩氣撳

泣巴唔好亂黎好嘛

老啦

鑑於拉打劇情走向腐女向所以要中和返

驚大家返唔到轉頭

至少以為會同ca一樣高

新頭盔

儲下圖先

收集

block左佢咪唔驚

令和拉打會否係IT狗

大佬

Po啲年輕啲嘅得唔得
唔使驅風啊

冷靜啲

出事嫁嘛

好惡

泣巴知道大家都好羨慕佢有得食中女女上司

二進制

某程度上又好似......

會唔會成個電腦奇俠咁

呢啲嗜好唔使分享啦

令和第一拉打 it狗

直線又引個痴女定痴漢出黎

今朝已經出現了

模型隻SD趙雲00不錯

鬼叫你地成日留言支持佢咩

買囉

留名學嘢

乜撚支持

成個系列好mk

一陣又想追哂 諗清楚啲先

學你個死人頭啊，我想鏈死晒佢哋啊

女上司都有好人

不能同意更多

鑊鑊都同d女上司/女同事不和
開始懷疑自己有社交障礙

最緊要做愛方面無障礙

你又黎

一日痴幾次

d讀書女仔交比我
咁你就會同d女同事好好傾

睇完腦騎真係似鋪劇情多

腦魔
唔知係咪時王Drive篇接住落 係就出事

可能諗多咗

時王drive篇出左？

傳說

可以同老註組隊去飛田新地

老註都返去？

係

又相認

係飛田新地相認

暗號 預巴A夢

暗號 預絲

暗號 李...

李鴻章

前幾日無追post

你份人就係咁嫁啦

人渣就是這樣

支持人渣

感謝讚賞

留名睇文字報導

那個了哦

無啦無啦

杯奶我架

真係好_ _

曬到

熱過閪

減肥再講

飛彩

我覺得好好啦啵，少少baby fat喺塊面度先正

ora嚟

兔兔

唔準J
JJ都剪斷你地

訪問

不過閪面正啲

貼俾你j

佢依家係脹咗

張圖咩料

其實我之前睇
我都諗緊個驅體點解會郁...

隻大嘢都想食花生

其實一路都會，你留意返，好幾集都會跟住exaid一路望一路轉下個身咁

永夢: 幫下手啦, 淨係望住

幾鍾意呢個設定 好似rpg game d com 咁 待機嗰陣會郁身郁勢

十億都會

有冇人會買藝街品fourze

我諗緊

反而想知有無人中意隻Kuuga

不了

死忠

我都好中意Kuuga，但呢個造型真心核突

kugga 睇過無乜特別
鳩屎最有心機,有得變父幹魂

鳩屎件衫型到

孕婦時裝

在庫： ○

快d禁啦

ig cut like 功能
建議廁所cut馬桶尿兜

毒撚在乎嘅咩

毒撚用黎睇d 女女ig
無左like數
熱門會少左靚女建議

ig唔睇女ok?

已訂無無

留力shf尋日㩒咗隻figma

桐人

五月無需留力

想要返靚女建議
依家好多都係拉打/marvel/仔仔

亮劍吧預巴

不了

輕輕鬆鬆拿下

究竟係劍定匕首

應該仲會出好基友?

隻嘢十一月先到無嘢啱點會有嘢㩒

短劍都係劍呀......

淨係知中國肯定係牙籤

過多半年班女出場出曬都得

人地2000億你大人600億我真係笑到

1月喎

定我睇錯..

我講我個隻
食玩算吧啦

總之勝了

sor 我錯

咩中國或成最大贏家

痴線

應該係未開打中國已贏

國巴過咗關未...

600億等你輕敵咋兵不厭詐既嘢

唔係返咗黎啦咩

呢招叫咩名？

一番賞？

yes
剛剛坐完監

以逸待勞......呱

損敵一千，自損一萬
好似唔買美國豬，買俄佬豬瘟豬同一道理
嚇到敵人投降

黃豆

永遠懷念

賣光纖未夠數唔準返

出去接job要緊

1001

今日都應該輕鬆

有排喎

平靜的一天

991

扮工的一天

温書的一天

爆

輕鬆五月

回血